[全民屌狗運動] 以後唔好再叫警犬做「阿SIR」 直接叫佢number就可以

「阿SIR」係紀律部隊稱呼上級 或者一般人表達尊敬既叫法黎
好明顯警犬兩樣都唔係

以後直接叫佢number PC4238又好乜都好 總之就唔好叫「阿SIR」
過街老鼠黎咋 sir佢老母咩